手足 唔值得為一條國歌法去送頭

中國國歌關你咩事
我地都唔係中國人
唔值得為左為左首中國國歌送頭

Push

拉，屌你老母